msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GAME_NAME 1.0\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Carbonara-Mimigris\n"
"Language-Team: YOUR NAME <mail@your.address>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-CreatedBy: LcfTrans\n"
"X-Generator: Poedit 3.1.1\n"

#. ID 1
msgctxt "actors.name"
msgid "Itsuki"
msgstr "잇츠키"

#. ID 1
msgctxt "actors.title"
msgid "Dreamer"
msgstr "꿈을 꾸는 자"

#. ID 1
msgctxt "skills.name"
msgid "Rise up"
msgstr "보복"

#. ID 1
msgctxt "skills.description"
msgid "Defeat your bullies"
msgstr "지금까지 괴롭혀온 사람들을 단죄하세요."

#. ID 1
msgctxt "skills.using_message1"
msgid "‚ÌUŒ‚I"
msgstr "궻뛘똼갏"

#. ID 2
msgctxt "skills.name"
msgid "Fallen"
msgstr "바닥으로"

#. ID 2
msgctxt "skills.description"
msgid "Break the ice"
msgstr "얼음을 깨뜨리세요."

#. ID 3
msgctxt "skills.name"
msgid "Kondo"
msgstr "콘도"

#. ID 3
msgctxt "skills.description"
msgid "%À?"
msgstr "%ﾀ?"

#. ID 4
msgctxt "skills.name"
msgid "Paralyzed"
msgstr "마비됨"

#. ID 4
msgctxt "skills.description"
msgid "Open the door to your nightmares"
msgstr "문을 열어서 악몽과 마주하세요."

#. ID 5
msgctxt "skills.name"
msgid "Oxidation"
msgstr "산화"

#. ID 5
msgctxt "skills.description"
msgid "Discover the truth among the tubes"
msgstr "수많은 파이프 관 속에서 진실과 마주하세요."

#. ID 6
msgctxt "skills.name"
msgid "Reduction"
msgstr "환원"

#. ID 6
msgctxt "skills.description"
msgid "Get away safely"
msgstr "확실히 도망쳐서 안전을 확보하세요."

#. ID 7
msgctxt "skills.name"
msgid "Snow"
msgstr "눈발"

#. ID 7
msgctxt "skills.description"
msgid "Make it snow in the ice world"
msgstr "얼음 세계에서 눈을 내리게 하세요."

#. ID 8
msgctxt "skills.name"
msgid "Silent laughter"
msgstr "소리 없는 비웃음"

#. ID 8
msgctxt "skills.description"
msgid "No one is on your side"
msgstr "당신 편은 아무도 없었어요."

#. ID 9
msgctxt "skills.name"
msgid "AAAA99999"
msgstr "모든 것이 A9가 된다"

#. ID 9
msgctxt "skills.description"
msgid "Change everything to A's and 9's"
msgstr "하나의 세계를 오직 A와 9로만 이루게 만드세요."

#. ID 10
msgctxt "skills.name"
msgid "Zero"
msgstr "무"

#. ID 10
msgctxt "skills.description"
msgid "Break the box with zero N"
msgstr "N이 들어있지 않은 상자를 부수세요."

#. ID 11
msgctxt "skills.name"
msgid "Lucky"
msgstr "나는야 러키가이"

#. ID 11
msgctxt "skills.description"
msgid "Find the four-leaf clover!"
msgstr "네잎 클로버를 발견하세요!"

#. ID 12
msgctxt "skills.name"
msgid "Shame"
msgstr "부끄러움은 나의 몫"

#. ID 12
msgctxt "skills.description"
msgid "Try to change your past"
msgstr "과거를 바꾸려고 해보세요."

#. ID 13
msgctxt "skills.name"
msgid "Fulgurites"
msgstr "섬전암"

#. ID 13
msgctxt "skills.description"
msgid "Tear down all the fulgurites at the desert"
msgstr "사막에 흩어져 있는 모든 섬전암을 다 깨부수세요."

#. ID 14
msgctxt "skills.name"
msgid "Rainbow"
msgstr "무지개"

#. ID 14
msgctxt "skills.description"
msgid "Make it rain in the beach"
msgstr "해변에서 무지개를 만드세요."

#. ID 15
msgctxt "skills.name"
msgid "Perspective"
msgstr "관점"

#. ID 15
msgctxt "skills.description"
msgid "It's just another one"
msgstr "단지 다른 시선에서 바라본 모습일 뿐이에요."

#. ID 16
msgctxt "skills.name"
msgid "Colours"
msgstr "형형색색"

#. ID 16
msgctxt "skills.description"
msgid "Some species of fish are fascinating"
msgstr "참으로 매력을 끄는 어류들도 있어요."

#. ID 17
msgctxt "skills.name"
msgid "Tinnitus"
msgstr "이명"

#. ID 17
msgctxt "skills.description"
msgid "Have a blast at the neon world"
msgstr "네온 세계에서 귀청이 떨어지도록 신나게 즐겨보아요!"

#. ID 18
msgctxt "skills.name"
msgid "Test subject"
msgstr "피실험자"

#. ID 18
msgctxt "skills.description"
msgid "Complete ten tests at the testing area"
msgstr "실험실 10개를 돌파하세요."

#. ID 19
msgctxt "skills.name"
msgid "A thousand pictures"
msgstr "수많은 그림"

#. ID 19
msgctxt "skills.description"
msgid "How can I forget such beauty?"
msgstr "그런 아름다움을 어떻게 잊을 수 있겠나요?"

#. ID 20
msgctxt "skills.name"
msgid "Canvas"
msgstr "캔버스"

#. ID 20
msgctxt "skills.description"
msgid "Paint on the floor at the art gallery"
msgstr "미술관 바닥을 색칠해보세요."

#. ID 21
msgctxt "skills.name"
msgid "On fire"
msgstr "불에 휩싸이다"

#. ID 21
msgctxt "skills.description"
msgid "You can't kill time"
msgstr "시간을 죽일 수는 없어요."

#. ID 22
msgctxt "skills.name"
msgid "Habit"
msgstr "습관"

#. ID 22
msgctxt "skills.description"
msgid "It's under control"
msgstr "이제 좀 진정되었어요."

#. ID 23
msgctxt "skills.name"
msgid "Test devourer"
msgstr "헌신적인 실험정신"

#. ID 23
msgctxt "skills.description"
msgid "Complete all twenty tests at the testing area"
msgstr "모든 실험실을 돌파하세요."

#. ID 24
msgctxt "skills.name"
msgid "Hatsuyume"
msgstr "첫 꿈"

#. ID 24
msgctxt "skills.description"
msgid "Complete the Hatsuyume puzzle"
msgstr "첫 꿈을 표현하는 이미지 조각들을 완성시키세요."

#. ID 25
msgctxt "skills.name"
msgid "Empty"
msgstr "공허"

#. ID 25
msgctxt "skills.description"
msgid "Reach the limit of your mind"
msgstr "정신의 한계에 도달하세요."

#. ID 26
msgctxt "skills.name"
msgid "Dizziness"
msgstr "어지러움"

#. ID 26
msgctxt "skills.description"
msgid "Circles... everywhere..."
msgstr "다~시~도올고~ 도올고~"

#. ID 27
msgctxt "skills.name"
msgid "A snowy day"
msgstr "눈 덮인 어느 날"

#. ID 27
msgctxt "skills.description"
msgid "Recall someone's memories"
msgstr "누군가에 대한 기억을 회상하세요."

#. ID 28
msgctxt "skills.name"
msgid "Stranger"
msgstr "낮선 사람"

#. ID 28
msgctxt "skills.description"
msgid "Escape the shady stranger"
msgstr "수상한 사람으로부터 탈출하세요."

#. ID 29
msgctxt "skills.name"
msgid "Trapped"
msgstr "들어올때만 마음대로"

#. ID 29
msgctxt "skills.description"
msgid "Finish the fake Zapnef level"
msgstr "가짜 ZapNeF 레벨을 끝마치세요."

#. ID 30
msgctxt "skills.name"
msgid "Careful cruise"
msgstr "초보 운전"

#. ID 30
msgctxt "skills.description"
msgid "Learn how to drive a spaceship"
msgstr "우주선을 조종하는 법을 배우세요."

#. ID 31
msgctxt "skills.name"
msgid "Platformer"
msgstr "플랫포머"

#. ID 31
msgctxt "skills.description"
msgid "Complete all nine levels of Zapnef"
msgstr "아홉가지의 모든 ZapNeF 레벨을 클리어하세요."

#. ID 32
msgctxt "skills.name"
msgid "Wasps"
msgstr "말벌"

#. ID 32
msgctxt "skills.description"
msgid "Kill the wasp in the forest and return"
msgstr "숲에 있는 말벌을 죽이고 다시 돌아오세요."

#. ID 33
msgctxt "skills.name"
msgid "H: Music collector"
msgstr "숨겨짐: 음악 수집가"

#. ID 33
msgctxt "skills.description"
msgid "Unlock every music from Music Folders"
msgstr "모든 음악을 잠금 해제하세요."

#. ID 34
msgctxt "skills.name"
msgid "H: >9000"
msgstr "숨겨짐: >9000"

#. ID 34
msgctxt "skills.description"
msgid "Achieve 9001 or more points on any ZapNeF minigame"
msgstr "아무 ZapNeF 레벨에서 9000점을 초과하여 완료하세요."

#. ID 1
msgctxt "items.name"
msgid "Scooter"
msgstr "퀵보드"

#. ID 1
msgctxt "items.description"
msgid "Ride a scooter"
msgstr "퀵보드를 타게 돼요."

#. ID 2
msgctxt "items.name"
msgid "Doodle"
msgstr "낙서"

#. ID 2
msgctxt "items.description"
msgid "Become a doodle"
msgstr "낙서가 돼요."

#. ID 3
msgctxt "items.name"
msgid "Sick"
msgstr "감기"

#. ID 3
msgctxt "items.description"
msgid "Get sick"
msgstr "감기에 걸리게 돼요."

#. ID 4
msgctxt "items.name"
msgid "Glitch"
msgstr "오류"

#. ID 4
msgctxt "items.description"
msgid "."
msgstr "."

#. ID 5
msgctxt "items.name"
msgid "8-bit"
msgstr "8 비트"

#. ID 5
msgctxt "items.description"
msgid "Change to low resolution"
msgstr "저해상도에서 본 모습처럼 돼요."

#. ID 6
msgctxt "items.name"
msgid "Nerd"
msgstr "범생이"

#. ID 6
msgctxt "items.description"
msgid "Become a nerd"
msgstr "똑똑해지지만 사회성은 떨어지게 돼요."

#. ID 7
msgctxt "items.name"
msgid "Monochrome"
msgstr "단색"

#. ID 7
msgctxt "items.description"
msgid "Become a monochrome child"
msgstr "단색이 돼요."

#. ID 8
msgctxt "items.name"
msgid "Bald"
msgstr "대머리"

#. ID 8
msgctxt "items.description"
msgid "Go bald"
msgstr "모발이 전부 빠져버리게 돼요."

#. ID 9
msgctxt "items.name"
msgid "Megaphone"
msgstr "확성기"

#. ID 9
msgctxt "items.description"
msgid "Become a megaphone"
msgstr "확성기가 돼요."

#. ID 10
msgctxt "items.name"
msgid "Blob"
msgstr "방울"

#. ID 10
msgctxt "items.description"
msgid "Become a colourful blob"
msgstr "화려한 방울이 돼요."

#. ID 11
msgctxt "items.name"
msgid "Wrench"
msgstr "렌치"

#. ID 11
msgctxt "items.description"
msgid "Wield a handy wrench"
msgstr "간편한 랜치를 들게 돼요."

#. ID 12
msgctxt "items.name"
msgid "Raincoat"
msgstr "비옷"

#. ID 12
msgctxt "items.description"
msgid "Wear a raincoat"
msgstr "비옷을 입게 돼요."

#. ID 13
msgctxt "items.name"
msgid "Scarf"
msgstr "목도리"

#. ID 13
msgctxt "items.description"
msgid "Wear a warm scarf"
msgstr "따뜻한 목도리를 목에 두르게 돼요."

#. ID 14
msgctxt "items.name"
msgid "Classic"
msgstr "고전풍"

#. ID 14
msgctxt "items.description"
msgid "Look like a hikikomori"
msgstr "히키코모리 같이 보이게 돼요."

#. ID 15
msgctxt "items.name"
msgid "TV"
msgstr "TV"

#. ID 15
msgctxt "items.description"
msgid "Get a TV for a head"
msgstr "머리가 TV로 바뀌게 돼요."

#. ID 16
msgctxt "items.name"
msgid "Fox"
msgstr "여우"

#. ID 16
msgctxt "items.description"
msgid "Grow fox ears and a tail"
msgstr "여우 귀와 꼬리를 가지게 돼요."

#. ID 17
msgctxt "items.name"
msgid "Candle holder"
msgstr "촛대"

#. ID 17
msgctxt "items.description"
msgid "Be a candle holder"
msgstr "촛대가 돼요."

#. ID 18
msgctxt "items.name"
msgid "Clockworker"
msgstr "클럭워커"

#. ID 18
msgctxt "items.description"
msgid "Become a clockworker"
msgstr "클럭워커가 돼요."

#. ID 19
msgctxt "items.name"
msgid "Diving suit"
msgstr "잠수복"

#. ID 19
msgctxt "items.description"
msgid "Wear a diving suit"
msgstr "잠수복을 입게 돼요."

#. ID 20
msgctxt "items.name"
msgid "Mercury"
msgstr "수은"

#. ID 20
msgctxt "items.description"
msgid "Become solid mercury"
msgstr "고체 수은이 돼요."

#. ID 21
msgctxt "items.name"
msgid "Healing aura"
msgstr "치유 오라"

#. ID 21
msgctxt "items.description"
msgid "Emit a healing aura"
msgstr "은은한 치유 오라를 방출하게 돼요."

#. ID 22
msgctxt "items.name"
msgid "Wood"
msgstr "나무"

#. ID 22
msgctxt "items.description"
msgid "Become a wooden doll"
msgstr "목각인형이 돼요."

#. ID 23
msgctxt "items.name"
msgid "Tomato"
msgstr "토마토"

#. ID 23
msgctxt "items.description"
msgid "Get a tomato for a head"
msgstr "머리가 토마토로 변해요."

#. ID 24
msgctxt "items.name"
msgid "Lab coat"
msgstr "실험복"

#. ID 24
msgctxt "items.description"
msgid "Wear a lab coat"
msgstr "실험복을 입게 돼요."

#. ID 25
msgctxt "items.name"
msgid "Baku"
msgstr "맥"

#. ID 25
msgctxt "items.description"
msgid "Become a dream eater"
msgstr "꿈을 먹는 요괴가 돼요."

#. ID 26
msgctxt "items.name"
msgid "(Scooter)"
msgstr "(퀵보드)"

#. ID 26
msgctxt "items.description"
msgid "Get impatient"
msgstr "참을성이 없어져요."

#. ID 27
msgctxt "items.name"
msgid "(Doodle)"
msgstr "(낙서)"

#. ID 27
msgctxt "items.description"
msgid "Be random"
msgstr "막나가게 돼요."

#. ID 28
msgctxt "items.name"
msgid "(Sick)"
msgstr "(감기)"

#. ID 28
msgctxt "items.description"
msgid "Pretend to be sick"
msgstr "감기에 걸린 척하게 돼요."

#. ID 29
msgctxt "items.name"
msgid "(Glitch)"
msgstr "(오류)"

#. ID 29
msgctxt "items.description"
msgid "Act stupid"
msgstr "멍청하게 행동하게 돼요."

#. ID 30
msgctxt "items.name"
msgid "(8-bit)"
msgstr "(8 비트)"

#. ID 30
msgctxt "items.description"
msgid "Get nostalgic"
msgstr "향수병에 걸리게 돼요."

#. ID 31
msgctxt "items.name"
msgid "(Nerd)"
msgstr "(범생이)"

#. ID 31
msgctxt "items.description"
msgid "Act nerdy"
msgstr "똑똑하지만 사회성이 떨어진 사람이 돼요."

#. ID 32
msgctxt "items.name"
msgid "(Monochrome)"
msgstr "(단색)"

#. ID 32
msgctxt "items.description"
msgid "Feel alienated"
msgstr "주변으로부터 고립되었다고 느끼게 돼요."

#. ID 33
msgctxt "items.name"
msgid "(Bald)"
msgstr "(대머리)"

#. ID 33
msgctxt "items.description"
msgid "Worry about your hair"
msgstr "모발 상태를 걱정하게 돼요."

#. ID 34
msgctxt "items.name"
msgid "(Megaphone)"
msgstr "(확성기)"

#. ID 34
msgctxt "items.description"
msgid "Draw attention"
msgstr "과도한 관심을 원하는 사람처럼 행동하게 돼요."

#. ID 35
msgctxt "items.name"
msgid "(Blob)"
msgstr "(방울)"

#. ID 35
msgctxt "items.description"
msgid "Have colourful thoughts"
msgstr "머리속에 꽃밭이 든 사람처럼 돼요."

#. ID 36
msgctxt "items.name"
msgid "(Wrench)"
msgstr "(렌치)"

#. ID 36
msgctxt "items.description"
msgid "Want to beat someone"
msgstr "누군가를 패고 싶어지게 돼요."

#. ID 37
msgctxt "items.name"
msgid "(Raincoat)"
msgstr "(비옷)"

#. ID 37
msgctxt "items.description"
msgid "Wish to stop raining"
msgstr "비를 멈추게 하고 싶은 마음이 들게 돼요."

#. ID 38
msgctxt "items.name"
msgid "(Scarf)"
msgstr "(목도리)"

#. ID 38
msgctxt "items.description"
msgid "Pretend to be who you are not"
msgstr "자신의 참모습을 감추는 척하게 돼요."

#. ID 39
msgctxt "items.name"
msgid "(Classic)"
msgstr "(고전풍)"

#. ID 39
msgctxt "items.description"
msgid "Be like the rest"
msgstr "다른 사람들처럼 돼요."

#. ID 40
msgctxt "items.name"
msgid "(TV)"
msgstr "(TV)"

#. ID 40
msgctxt "items.description"
msgid "Be addicted to television"
msgstr "TV에 중독되는 사람이 돼요."

#. ID 41
msgctxt "items.name"
msgid "(Fox)"
msgstr "(여우)"

#. ID 41
msgctxt "items.description"
msgid "Show your cute side"
msgstr "귀여운 모습을 보여주게 돼요."

#. ID 42
msgctxt "items.name"
msgid "(Candle holder)"
msgstr "(촛대)"

#. ID 42
msgctxt "items.description"
msgid "Keep your hopes up high"
msgstr "앞날의 희망을 가슴속에 품게 돼요."

#. ID 43
msgctxt "items.name"
msgid "(Clockworker)"
msgstr "(클럭워커)"

#. ID 43
msgctxt "items.description"
msgid "Want to go back in time"
msgstr "시간을 되돌리고 싶어지게 돼요."

#. ID 44
msgctxt "items.name"
msgid "(Diving suit)"
msgstr "(잠수복)"

#. ID 44
msgctxt "items.description"
msgid "Remember the summer days"
msgstr "여름의 화창한 날을 떠올리게 돼요."

#. ID 45
msgctxt "items.name"
msgid "(Mercury)"
msgstr "(수은)"

#. ID 45
msgctxt "items.description"
msgid "Try to go unnoticed"
msgstr "눈에 띄지 않고 그냥 넘어가려고 하게 돼요."

#. ID 46
msgctxt "items.name"
msgid "(Healing aura)"
msgstr "(치유 오라)"

#. ID 46
msgctxt "items.description"
msgid "Be helpful"
msgstr "도움을 주는 사람이 돼요."

#. ID 47
msgctxt "items.name"
msgid "(Wood)"
msgstr "(나무)"

#. ID 47
msgctxt "items.description"
msgid "Be empathic"
msgstr "단호한 사람이 돼요."

#. ID 48
msgctxt "items.name"
msgid "(Tomato)"
msgstr "(토마토)"

#. ID 48
msgctxt "items.description"
msgid "Be passionate"
msgstr "열성적인 사람이 돼요."

#. ID 49
msgctxt "items.name"
msgid "(Lab coat)"
msgstr "(실험복)"

#. ID 49
msgctxt "items.description"
msgid "Be interested in science"
msgstr "자연 과학에 관심을 가지게 돼요."

#. ID 50
msgctxt "items.name"
msgid "Instructions"
msgstr "설명서"

#. ID 50
msgctxt "items.description"
msgid "See the game's instructions"
msgstr "이 게임의 설명서를 볼 수 있어요."

#. ID 51
msgctxt "items.name"
msgid "(Baku)"
msgstr "(맥)"

#. ID 51
msgctxt "items.description"
msgid "Don't be afraid to be yourself"
msgstr "스스로를 두려워하지 않게 돼요."

#. ID 52
msgctxt "items.name"
msgid "(Version: Vanilla)"
msgstr "(버전: 바닐라)"

#. ID 52
msgctxt "items.description"
msgid "(It's Vanilla version.)"
msgstr "(바닐라판입니다.)"

#. ID 53
msgctxt "items.name"
msgid "(Version: Extended)"
msgstr "(버전: 확장판)"

#. ID 53
msgctxt "items.description"
msgid "Extention pack has been applied."
msgstr "확장판입니다."

#. ID 1
msgctxt "states.message_actor"
msgid "‚Í“|‚ê‚½I"
msgstr ""

#. ID 1
msgctxt "states.message_enemy"
msgid "‚ð“|‚µ‚½I"
msgstr ""

#. ID 1
msgctxt "states.message_recovery"
msgid "‚Í—§‚¿ã‚ª‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.special_combat"
msgid "vd"
msgstr ""

msgctxt "terms.escape_failure"
msgid "Failed to escape!"
msgstr ""

msgctxt "terms.victory"
msgid "Victory!"
msgstr ""

msgctxt "terms.defeat"
msgid "Annihilated..."
msgstr ""

msgctxt "terms.exp_received"
msgid " experience points!"
msgstr ""

msgctxt "terms.gold_recieved_a"
msgid "Found"
msgstr ""

msgctxt "terms.gold_recieved_b"
msgid "!"
msgstr ""

msgctxt "terms.item_recieved"
msgid " found!"
msgstr ""

msgctxt "terms.attacking"
msgid "‚ÌUŒ‚I"
msgstr "궻뛘똼갏"

msgctxt "terms.enemy_critical"
msgid "‰ïS‚ÌˆêŒ‚II"
msgstr ""

msgctxt "terms.actor_critical"
msgid "’É¦‚ÌˆêŒ‚II"
msgstr ""

msgctxt "terms.defending"
msgid "‚Íg‚ðŽç‚Á‚Ä‚¢‚éI"
msgstr ""

msgctxt "terms.observing"
msgid "‚Í—lŽq‚ðŒ©‚Ä‚¢‚éEEE"
msgstr ""

msgctxt "terms.focus"
msgid "‚Í—Í‚ð‚½‚ß‚Ä‚¢‚éEEE"
msgstr ""

msgctxt "terms.autodestruction"
msgid "‚ÍŽ©”š‚µ‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.enemy_escape"
msgid "‚Í“¦‚°‚Ä‚µ‚Ü‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.enemy_transform"
msgid "‚ÍŽp‚ð•Ï‚¦‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.enemy_damaged"
msgid "‚Ìƒ_ƒ[ƒW‚ð—^‚¦‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.enemy_undamaged"
msgid "‚Éƒ_ƒ[ƒW‚ð—^‚¦‚ç‚ê‚È‚¢I"
msgstr ""

msgctxt "terms.actor_damaged"
msgid "‚Ìƒ_ƒ[ƒW‚ðŽó‚¯‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.actor_undamaged"
msgid "‚Íƒ_ƒ[ƒW‚ðŽó‚¯‚Ä‚¢‚È‚¢I"
msgstr ""

msgctxt "terms.skill_failure_a"
msgid "‚É‚ÍŒø‚©‚È‚©‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.skill_failure_b"
msgid "‚Í•½‹C‚¾‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.skill_failure_c"
msgid "‚Í–°‚ç‚È‚©‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.dodge"
msgid "‚ÍUŒ‚‚ð‚©‚í‚µ‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.use_item"
msgid "‚ðŽg‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.hp_recovery"
msgid "‰ñ•œ‚µ‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.parameter_increase"
msgid "ã‚ª‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.parameter_decrease"
msgid "‰º‚ª‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.enemy_hp_absorbed"
msgid "’D‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.actor_hp_absorbed"
msgid "’D‚í‚ê‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.resistance_increase"
msgid "‚É‹­‚­‚È‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.resistance_decrease"
msgid "‚ÉŽã‚­‚È‚Á‚½I"
msgstr ""

msgctxt "terms.level_up"
msgid " obtained!"
msgstr ""

msgctxt "terms.skill_learned"
msgid " was learned!"
msgstr ""

msgctxt "terms.battle_start"
msgid "yo wanna fight"
msgstr ""

msgctxt "terms.miss"
msgid "Miss!"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_greeting1"
msgid "howzit, howaya"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_regreeting1"
msgid "more?"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_buy1"
msgid "Buy"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_sell1"
msgid "Sell"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_leave1"
msgid "Finished"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_buy_select1"
msgid "which"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_buy_number1"
msgid "h'many"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_purchased1"
msgid "'twas nice"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_sell_select1"
msgid "whatcha givin"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_sell_number1"
msgid "gimme"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_sold1"
msgid "go away"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_greeting2"
msgid "oi"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_regreeting2"
msgid "yo"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_buy2"
msgid "Buy"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_sell2"
msgid "Sell"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_leave2"
msgid "Finished"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_buy_select2"
msgid "nyeh"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_buy_number2"
msgid "MMMMMMMMMMMMMM"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_purchased2"
msgid "arigatou gozaimasu"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_sell_select2"
msgid "meap"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_sell_number2"
msgid "t. t. t. t. t."
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_sold2"
msgid "ARE YOU \"·&()=$(?"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_greeting3"
msgid "What are you interested in today?"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_regreeting3"
msgid "Can I interest you in anything else?"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_buy3"
msgid "Buy"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_sell3"
msgid "Sell"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_leave3"
msgid "Finished"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_buy_select3"
msgid "What would you like to buy?"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_buy_number3"
msgid "How many of those would you like?"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_purchased3"
msgid "Thank you for your patronage."
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_sell_select3"
msgid "What would you like to sell?"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_sell_number3"
msgid "How many of those would you like to sell?"
msgstr ""

msgctxt "terms.shop_sold3"
msgid "Thank you for your patronage."
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_a_greeting_1"
msgid "It is a mere"
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_a_greeting_2"
msgid " to stay here."
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_a_greeting_3"
msgid "Would you like to stay?"
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_a_accept"
msgid "Stay"
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_a_cancel"
msgid "Forget it"
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_b_greeting_1"
msgid "It's only"
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_b_greeting_2"
msgid " for a warm bed."
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_b_greeting_3"
msgid "How about spending the night?"
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_b_accept"
msgid "Stay"
msgstr ""

msgctxt "terms.inn_b_cancel"
msgid "Forget it"
msgstr ""

msgctxt "terms.possessed_items"
msgid "In Possession"
msgstr ""

msgctxt "terms.equipped_items"
msgid "Equipped"
msgstr ""

msgctxt "terms.gold"
msgid "N"
msgstr ""

msgctxt "terms.battle_fight"
msgid "Fight"
msgstr ""

msgctxt "terms.battle_auto"
msgid "Auto"
msgstr ""

msgctxt "terms.battle_escape"
msgid "Escape"
msgstr ""

msgctxt "terms.command_attack"
msgid "UŒ‚"
msgstr ""

msgctxt "terms.command_defend"
msgid "–hŒä"
msgstr ""

msgctxt "terms.command_item"
msgid "Effects"
msgstr "이펙트"

msgctxt "terms.command_skill"
msgid "Feats"
msgstr "도전과제"

msgctxt "terms.menu_equipment"
msgid "Equip"
msgstr ""

msgctxt "terms.menu_save"
msgid "Save"
msgstr "저장"

msgctxt "terms.menu_quit"
msgid "Quit"
msgstr "끄기"

msgctxt "terms.new_game"
msgid "New"
msgstr "새 게임"

msgctxt "terms.load_game"
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

msgctxt "terms.exit_game"
msgid "Quit"
msgstr "끄기"

msgctxt "terms.status"
msgid "Status"
msgstr ""

msgctxt "terms.row"
msgid "Row"
msgstr ""

msgctxt "terms.order"
msgid "Order"
msgstr ""

msgctxt "terms.wait_on"
msgid "Wait"
msgstr ""

msgctxt "terms.wait_off"
msgid "Active"
msgstr ""

msgctxt "terms.level"
msgid "Level"
msgstr ""

msgctxt "terms.exp_short"
msgid "Ex"
msgstr ""

msgctxt "terms.lvl_short"
msgid "E"
msgstr ""

msgctxt "terms.hp_short"
msgid "$k"
msgstr ""

msgctxt "terms.sp_cost"
msgid "MP Use"
msgstr ""

msgctxt "terms.attack"
msgid "Attack"
msgstr ""

msgctxt "terms.defense"
msgid "Defense"
msgstr ""

msgctxt "terms.spirit"
msgid "Mystic"
msgstr ""

msgctxt "terms.agility"
msgid "Agility"
msgstr ""

msgctxt "terms.weapon"
msgid "Weapon"
msgstr ""

msgctxt "terms.shield"
msgid "Shield"
msgstr ""

msgctxt "terms.armor"
msgid "Armor"
msgstr ""

msgctxt "terms.helmet"
msgid "Helmet"
msgstr ""

msgctxt "terms.accessory"
msgid "Accessory"
msgstr ""

msgctxt "terms.save_game_message"
msgid "Write on which entry?"
msgstr "어떤 저장소에 데이터를 입력하시겠나요?"

msgctxt "terms.load_game_message"
msgid "Open which entry?"
msgstr "어떤 데이터를 불러올까요?"

msgctxt "terms.file"
msgid "Entry"
msgstr "저장소"

msgctxt "terms.exit_game_message"
msgid "Do you really want to quit?"
msgstr "지금 종료할까요?"

msgctxt "terms.yes"
msgid "Yes"
msgstr "네"

msgctxt "terms.no"
msgid "No"
msgstr "아니요"

msgctxt "terms.easyrpg_item_number_separator"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_skill_cost_separator"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_equipment_arrow"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_status_scene_name"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_status_scene_class"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_status_scene_title"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_status_scene_condition"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_status_scene_front"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_status_scene_back"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_order_scene_confirm"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_order_scene_redo"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_double_attack"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_defend"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_observe"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_charge"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_selfdestruct"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_escape"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_skill"
msgid "default_term"
msgstr ""

msgctxt "terms.easyrpg_battle2k3_item"
msgid "default_term"
msgstr ""
